借錢讀個同份工無太大關係既master係咪好on9

對個master好有興趣...
但對事業發展無咩幫助...
而且講緊成十萬

同我一樣，不過我想借30萬去外國名校讀個同自己做野冇關係既master, 諗住番黎借個名睇下呃唔呃到飯食

出去見識下都好既

難得有興趣咪讀左先, 到時想轉行都易D

鐘意又負擔得起既，why not

係你想要既就得，想要啲咩人人唔同，你要問返自己吖